https://web.archive.org/web/20020619170540/http://www.hojo-tsukasa.com/cgi-bin/bbs/bbs.cgi?function=log&logno=262

### [5240] おっさん(岐阜県：バテバテ・・）	2002.01.07 MON 16:42:35　
	
毎度、昨日来れなかったじょ～。弟も結婚が決まってあと私だけかい！！（弟もちょっと訳有りですが）ということで、今日は早めに来ましたがいつものご挨拶せ～のおっは～！！（今日は仕事休み）
エピソード１発売・・・もう明日なんっすね。今までの作品の第１話なんですよね。楽しみっす。
風邪気味（多分引いてるＴ－Ｔ）なんです。ちょっとバテ気味ですがまた夜来れたら来ます。
一応引っ込みます。

Episode1发售···已经是明天了呢。是至今为止的作品的第1话吧。我很期待。

### [5239] amu	2002.01.07 MON 13:33:01　
	
i am a reader who living in LA
i cannot wait to see kaori's poster
hojo sensai
thank you so much
this is the best new year's present!
to CH and AH fans
HAPPY NEW YEAR!!

### [5238] hiromi	2002.01.07 MON 00:17:37　
	
こんばんわ。バンチ、いつも立ち読みですませてるのですが、今週号は買ってしまいました。だってだって、香ちゃんのカレンダーほんとーに、あまりにもキレイで美しくて素敵だったんで。
今週号の感想は、ほとんど皆様と同意見です。GHと信宏くん、次号で出会えるでしょうか・・・？
５２３０ゆうちゃん様＞香ちゃん、カレンダーにご登場！！
すっごく嬉しかったですよね。リョウちゃんを待ってたなんて・・・。（ドキドキ）ところで風邪大丈夫ですか？風邪ひいてる方多いようですので、栄養たっぷりとって早くよくなってくださいね。

晚上好。我平时都是站着看的，这周买了。因为阿香的挂历实在太漂亮太漂亮了。
这周的感想，几乎和大家的意见相同。GH和信宏君，下一期能相遇吗?
５２３０ゆうちゃん様＞阿香，出现在日历上了! !
非常高兴呢。竟然在等獠……。(七上八下)感冒了不要紧吗?因为感冒的人很多，请充分摄取营养早点好起来。


### [5237] Angie	2002.01.07 MON 00:12:40　
	
How do you do?
I am reader in Taiwan.
Love CityHunter.^^

### [5236] よしき（今年初★）	2002.01.06 SUN 22:45:56　
	
今更ながらおけおめです。（遅！）
たまのカキコですが今年もよろしくです…。

今週号の感想☆
李大人が信宏を許す（？）シーン…。
なんか、娘と彼氏の交際を認めた父親みたいな感じがしたのは
自分だけでしょうか？（笑）親公認！！みたいな…。
これから信宏の身柄ってどこに落ち着くのでしょうかね。

話は変わって、折り込みポスターの香！
美しすぎてしばらく見とれてましたヨ♪はは～♪
久しぶりに見たので余計に嬉しかったのかも知れません。

次は１５日ですか…。その間に「エピソード１」出るみたいですが。
楽しみです。

下次是15号吗…。在这期间“Episode1”好像要出现了。
很期待。

### [5235] 葵	2002.01.06 SUN 21:16:54　
	
＞玉井真矢さま［５２３４］
　私も真剣にまとめ買い、考えてます。（笑）だってだって欲しいんだもん☆何口送っても可能なのかどうか…その辺キチッと明記してもらわないと！！ねっ！コアミックスさん！！…でもこれって、売上げ向上という趣旨がめちゃバレやんけ…☆

### [5234] 玉井真矢	2002.01.06 SUN 18:41:50　
	
＞[５２３３]三毛猫様
直筆色紙本当にすごいですね！
でも額装プリマグラフィもサイン入り複製原画セットも捨て難いしどれに応募しようか悩みます。(早く決めなければ締め切りになってしまう！！）
いっそうの事３冊買ってみんな応募しようかな？
でも何口も送ってよいのだろうか・・・
何口も送って無効になったらいやだしでも説明にはだめとは書いてないしどうなんだろう？

### [5233] 三毛猫	2002.01.06 SUN 00:27:44　
	
今週号のネタ諸々。

＞Ｂｌｕｅ　Ｃａｔ様［5226］
香のポスターの件、しばらく登場していませんから、
ちょっと驚きですね。
やっぱり、キーマンとして再び動き出すっていう予告かな？
濡れているといえば、折ページの井川遥ちゃんとダブって見えませんか？
もし、ＣＨかＡＨで実写版が出来るとしたら、香役は彼女に決定！？
リョウ役は誰がいいかな？昔のアノ映画の配役はチョットね･･･。

・ＡＨ
陳侍従長は玄武部隊だったんですね。朱雀・青龍・玄武・白虎ですから、そのうち、白虎の人物でも出て来るのかな？ ^^;
李大人は寛大ですよね。忠実すぎた罪よりもＧＨを守れる者として信宏を許したんですね。
最後の言葉の意味はやっぱり父親だと名乗らない覚悟でいるのかな？
二人は闇の世界から離れることが出来るでしょうか？
もしかしたら、李大人は二人の将来のために自己犠牲に出るかもしれませんね。

・バンチスペシャルお年玉
直筆色紙、スゴイですね！！
何気に「エンジェル・ハート」ってルビをふっている文字が、
おなじみの北条先生の枠外ツッコミ一言の字体と同じだ！(^^)
ＡＨになってからツッコミないですね･･･。あれ、愛情があって好きですよ！！
カラーで描くのに使用した画材は皆さんコピックマーカーなんでしょうか？
最近になって使い方の専門書が出るほど画材屋に行くとチョット気になるモノなんで。^^
ずらっと並べるとマーカー使いの上手さも見えてきますね。

・“黒”
一転して、黒い色の話です。
香のポスターのバックに黒が使われていますよね。
ＡＨ第二巻の表紙のバックも黒だし。
何か印刷のタイミングなんでしょうけど、今週号、ＡＨだけ黒い色が締まって見えるんです。単行本並みにスキッとしてます。
ＡＨのテーマカラーがあるとすれば、やっぱり黒なんでしょうね。

### [5232] けいちゃん	2002.01.06 SUN 00:11:32　
	
解禁～～なのね。。。（おそらく）
なんか、ＧＨと信宏君の物語になってきたわね。
ン？香のポスター？？
見逃した・・・（最近立ち読み派なので）
でも。。香が出てくると、これからも香が出てくるんじゃないかって期待しちゃうんだよねーー。とくに、まだ生きてるんじゃないかっていうのも・・・なんて、無駄な願い・か。。
こういうところが、まだＣＨから抜け出せてないのはわかってる。。。
でも、ＧＨは好きになってきてはいますよ。早くなまえをあげてほしいな～～～。

### [5231] おっさん(岐阜県：ふう～）	2002.01.05 SAT 22:23:28　
	
毎度、今日も忙しかったの～う。ということで、今日もいつものご挨拶せ～のおっは～！！
今週号のカキーン（解禁）・・・今日仕事行く前にバンチを買いました。も～よさげっすよ～、香のポスターがめっちゃカッコイイじゃないっすか！！いまさっき気づいたのですがめっちゃイイ～う～んよさげ。あと感想ですが、李大人なんか思ってた以上に優しい顔してましたね。信宏君を一人の男として認めたような感じがしましたね。
レスっす。
無言のパンダちゃ～ん（５２２０）・lunaちゃま（５２２４）、おっつ～。今年もよろしゅ～！！いや～参った参った、今日もなんとか帰れましたが、まっ後は大丈夫かな。雪もだいぶ溶けたみたいだし。
あ～今からご飯なんで、今日はこの辺で・・・？？？？？

### [5230] ゆうちゃん	2002.01.05 SAT 21:53:35　
	
こんばんわ。お正月に姪っ子から私とむすこが風邪をうつされてしまい、つらいです。子供の風邪って、うつりやすいよーなきがする。仕事してた頃は周りの席の人みんなひいてても、私だけへいきだったのに！もう、年かな・・。
感想です。
信宏くんは、李大人が誰だか知らずに命令されて撃ったってことですよね。チーフの目的は何？私の頭では、ストーリーについていけない・・
レスです。
5214hiromi様。はじめまして！レスありがとうございます。
まさか、ポスターで香ちゃんに会えるとは！とってもキレイでうれしかった！香ちゃんお風呂上がり？リョウをまってたのかな？
ごめんなさい！妄想モードにはいってしまった・・。引かないでくださーい！
こんなわたしですがどーかよろしく。失礼しまーす。

### [5229] 葵（再び…ゴメンです☆）	2002.01.05 SAT 21:38:09　
	
　たびたびすんません☆
　さっき久々に遊びにいったコアミックスＨＰで「北条司原画展」なるものの情報を見つけました。最近あっちには行ってなかったもので、先月からの情報を今ごろになって気づいた私…。（恥）ここにしか来てない方、私のように見過ごしてた方がいらっしゃいましたら、チェックしてみてね♪
　

### [5228] 葵（５２２７の訂正）	2002.01.05 SAT 21:34:21　
	
「教われちゃう」→「襲われちゃう」の間違いです…オバカ！（恥）

### [5227] 葵	2002.01.05 SAT 21:32:39　
	
　☆解禁☆
　今週号は何といっても…ＡＨ本編よりも香ちゃん特製ポスターでしょうっ♪きれいだぁ…美しすぎるっ！魅惑の眼差しの先には…やっぱりリョウがいるんでしょうね。しっかしＡＨ特製ポスターに、ＧＨを押しのけての登場とは…ＧＨから教われちゃうぞっ☆

　本編につきましては…ＧＨの影うすい…。今週の主人公は信宏くん♪李大人その人を前に「この命はあいつのために使うと誓い生きてきた！（制裁を受けても）悔いなどない！！」と言い切っちゃって…。信宏くんのお株、だいぶ上がりましたね。ファンクラブできちゃうよ？（笑）趙チーフの命令って言ってたっけ、李大人暗殺指令。趙チーフもあの青筋のオジサンの仲間なのかなぁ…けっこうファンだったのに。（笑）

　さてさてリョウの元へ現れた侍従長さん。いったいな～にかな？ＧＨのことだとは思うけど…気になるぅ～☆それにしても先の読めないのは、李大人。彼は信用に値する人物なのかしら…？

＞ｌｕｎａさま
　お体いかがですか？私がもらった元気印のビーム光線、１００倍にしてお返ししますっ！！早く元気になぁ～れっ！！

### [5226] Ｂｌｕｅ　Ｃａｔ	2002.01.05 SAT 19:05:50　
	
　ネタばれってたぶんもう、ＯＫなんですよ、ね・・・？　どきどき。
　えっと、今回はなんといってもあのポスターでしょう！　まさか香が描かれるとは。あの香ちゃん、すごくキレイ、なんかすごく優しい雰囲気で・・・とても気に入りました。でも、香ちゃん、なんで濡れてるんでしょう(笑)　ところで・・・これって本当に「Ａ・Ｈ」のポスターなんですかね？
　Ａ・Ｈの内容に関しては・・・今回の李大人は、組織のボスとしての李大人というより、一人の父親としての李堅強だったのかな、なんて思えました。自分の娘をそこまで大切に想ってくれる奴なら、任せてもいいと思ったのかな、って。　もしかすると信宏とＧＨの遺伝子を持つ子供が誕生すればいい跡取りになるとでも思ったのかな、ってのは考えすぎですよね^^;
　なんかますますストーリーがややこしくなってきて・・・ついてくのが大変ですけど、予測がつかないぶん、続きがとっても楽しみです、次回は巻頭カラーだし♪　それに、「漫画家のカタチ」にも北条さんがついに登場だし♪
　それでは。

### [5225] mochy	2002.01.05 SAT 17:43:03　
	
A Happy New Year !

このホームページを始めて訪問しました。
さっそく書き込みしているところです。
最近、「エンジェル・ハート」で北条先生のファンになりかけています。

### [5224] ｌｕｎａ	2002.01.05 SAT 12:38:10　
	
こんちわ
ｈｉｏｍｉさん、無言のパンダさん
お見舞いのお言葉ありがとうですぅ
けどねぇ、無言のパンダさん、ひろくんが、やさしいですとぉ
このあたしを「鬼」と言ったんだよぉ
それにさあ
ふだん元気やからさあ、
この風邪がさあ、こことばかりに居座っていて、出て行ってくれないよぉ
昨日は、初出やしぃ、なんとか、出勤したけど、この土、日で
元気になりたいよぉ
けど、しっかり、バンチは、ｇｅｔしたよ（うふっ）
エピソードってどんなんでしょうねぇ？
火曜日が楽しみだあ
けど、バンチはお休みなんだよねぇ（ちぇっ）
おっさんさん
元気ですかあ？
雪ん中に閉じ込められてるんですかあ？
ひょえっーー
寒過ぎるよぉ
それでなくっても、寒いのにぃ
おっさんさんの状態を想像しただけで、おぉぉぉぉぉぉぉ寒っす
仕事あるんだよねぇ
ガンバですぅ
しかたねぇ
あたしとリョウさんの愛の力で、その雪溶かしましょう！
どーですぅ？
熱さましシートを貼ってのｌｕｎａでは、いまいちかも？
しかたねぇ
ｌｕｎａの風邪の熱で、その雪溶かしましょう！
えーーーっそれは、いらない
風邪菌も、もれなくついてくるからぁ
ですかあ？
それは、失礼しましたぁ
でわ、みなさん、風邪ひかないよーにねぇ
ｌｕｎａは、おとなしく寝ます（ひろくんが、寝てろって怒ってますぅ）
おやすみーーーーぃ
すぐ、戻ってくるよぉーーー


### [5223] Ｂｌｕｅ　Ｃａｔ	2002.01.05 SAT 11:51:57　
	
　こんにちはー。
＞［5208］さえむらさま、［5209］葵さま
　次は15日に検査があるんですけど、とりあえず体調的には落ち着いています。ただほとんど運動してないんで、体力がちょっと・・・^^;

　なんか今回のバンチって、水曜発売の地域でも昨日出てたらしいですね～、わたしもちゃんと昨日ゲットしましたよ♪　色紙のプレゼント、応募しなくっちゃ♪　エピソード１は・・・買いたいけど、見つかるかなぁ。Ｃ・Ｈの第１話がカラーで見れたら嬉しいんだけどな。バンチのとじこみ付録（？）のポスターは、やっぱファン・サービスってことなのかな？きっと喜ぶ人がいっぱいいると思いますよ♪
　で、解禁は、やっぱり今夜６時なんでしょうかね・・？

### [5222] けいちゃん	2002.01.05 SAT 10:54:44　
	
あけましておめでとうございますーーー。
本年もよろしくー。。
今年も、北条先生のますますのご活躍、期待しています。
昨日のＡＨもみたぞー。
いつ解禁？？なのかしら？

### [5221] shan	2002.01.05 SAT 00:54:19　
	
Hihi everybody,

I am very glad that I've got this week Bunch. The poster is really very WONDERFUL (I miss Kaori so much)...大感動 >_<
Thanks a lot Mr. Hojo for such a great new year gift.
